{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104168",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "하이리"
    },
    "text": "当カフェでは様々なメニューと飲み物を提供しています。 クラブオンエッグサンドイッチは12,500ウォンで、バジルクリームパスタは15,500ウォンです。 シュリンプオープンサンドイッチは14,700ウォンで、卵ポテトサラダとシャクシュカ(エッグインヘル)はそれぞれ14,700ウォン、14,500ウォンです。 フレンチトーストは14,700ウォンで、オレオケーキとティラミス、バスクチーズケーキは6500ウォンです。 アメリカーノは4,200ウォンで、アイスバニララテは5,500ウォン、マスカットエイドは5,800ウォンです。 当カフェは常にお客様を歓迎し、迎える準備ができています。 理事長であるLeeがいつもお客様を歓迎いたします。 ありがとうございました！.",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェのメニューにはどのような料理と飲み物がありますか？",
            "answer": "クラブオンエッグサンドイッチ、バジルクリームパスタ、シュリンプオープンサンドイッチ、卵ポテトサラダ、シャクシュカ(エッグインヘル)、フレンチトースト、オレオケーキ、ティラミス、バスクチーズケーキ、アメリカーノ、アイスバニララテ、マスカットエイドがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの理事長は誰ですか？",
            "answer": "カフェの理事長はLeeさんです。彼はいつもお客様を歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "クラブオンエッグサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "クラブオンエッグサンドイッチは12,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バジルクリームパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "バジルクリームパスタは15,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シュリンプオープンサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "シュリンプオープンサンドイッチは14,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "卵ポテトサラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "卵ポテトサラダは14,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シャクシュカ(エッグインヘル)の値段はいくらですか？",
            "answer": "シャクシュカ(エッグインヘル)は14,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フレンチトーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "フレンチトーストは14,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレオケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレオケーキは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティラミスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ティラミスは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "バスクチーズケーキは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスバニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスバニララテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マスカットエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マスカットエイドは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェではいつもお客様を歓迎していますか？",
            "answer": "カフェでは常にお客様を歓迎し、迎える準備ができています。"
        },
        {
            "question": "カフェの理事長はどのようにお客様を歓迎しますか？",
            "answer": "カフェの理事長であるLeeさんがいつもお客様を歓迎いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 594
    }
}